為左乜

啱啱升左職一個月, 收到份多左少少嘅糧, 自己冇乜感覺, 反而更加想自己 side business 幫到自己財務自由.
老婆話我想救嘅人太多, 梗係多多$都唔夠啦
不過有時我都覺得自己 On9, 太多嘢諗.
我真係膽小廢中.